點解東涌喺西面？

點解西貢喺東面

係喎，一言驚醒!點解

港大太空學院夠無太空系讀啦

因為命名嗰個唔識分東西面

因為你調轉左企

地球是圓的

點解北角係南面？
點解南昌係西面？

屌 同隔離水母po一樣on9

因為東涌喺涌嘅東面、西貢喺貢嘅西面

西方黎嘅船咪係西囉
有咩出奇